人體冷凍技術

所謂人人都有一死
香港地產霸權和金融霸權
製造大量富人，和貧富懸殊
全世界都有好多城市有同樣情況

但點解香港有咁多有錢人和有條件的人
人體冷凍技術、人體塑化技術、遺體保存技術
都無法普及？

人體冷凍技術，主要是在剛死時希望冷凍自己身體保存，希望自己身體在靠末來科技復活。人體冷凍是暫停生命技術研究的一部分。

主要有2間公司，alcor life extension 和 cryonics institute，收費大約3萬美元至20多萬美元。平的買樓首期已經cover到，貴的一層300呎港樓已經cover晒有餘。

alcor 在全球大約有1700名會員，cryonics institute在全球都是1700名會員。香港方面，兩間合計，會員數量不超過 十名。

點解人體冷凍技術無法普及，歡迎探討。

無人想做 老野想入土為安

無人想做 老野想入土為泥

知啦知啦

做一百年人都唔撚夠？

你地睇左獵殺星期一未 話冷凍人類解決問題
暗地裡其實殺曬啲人

你唔雪，佢本身都就死

你確定有100年？
多數只能做80年人
扣埋首8年人，太年輕未懂性，
最後8年人，多病虛弱。

真正做人的時間，
大多數只是能做62年人。

連登愈嚟愈on9

咁多人做乜
死咗咪算囉

你d窮撚咪死左佢算，有錢佬咪想玩落去

樓主講人體冷凍唔係會唔死
係死完再復活

咪玩啦
依家冷凍左，等到有復活技術時個家都沒落左啦
先唔好講話有冇人幫你搞番生，就算比你番到，出到黎咪變窮撚

歷史見證人 不知幾值錢

80-8-8=62

你搞得掂水喺1atm下冷凍嗰陣會澎漲繼而迫爆細胞先算啦

打錯，多謝指證

投胎快啲 好似係

巴打有冇睇過 獵殺星期一(What Happened to Monday)?

大家小心D呢隻joe2017只係一隻傳銷狗

呢個唔係技術普唔普及嘅問題，而係唔夠誘因去令人想做呢件事情。一個有錢佬到左八九十歲，風光過又將d野交低晒俾後輩就冇乜野心同留戀。你叫佢冷凍下等一百幾十年後醒返對佢嚟講有咩誘因？等自己醒返時見到d完全唔識嘅人同世界，咁有咩樂趣可言？咁做真係慘過坐監。

相反我唯一諗到嘅係後生但係有不治之症嘅病人會更適合做，不過一來醫病都醫到窮，二來生老病死好多人都好睇得開，冷凍續命又唔係長生不老唔見得有用。